廉署接26宗警務人員涉反修例有關貪污個案

廉政公署答覆立法會特別財委會文件指，截至今年2月底，該署正處理28‍宗與反修訂逃犯條例有關並涉及公務員的懷疑貪污個案，當中有26宗涉及警務人員。基於保密原則，廉政公署不適宜 透露個案資料，包括涉案警務人員的數目 。

下，原來仲未執嫁？

唔信

ICAC唔係執左笠啦

未執，不過潛咗落深海，隨時唔會再番上嚟，見得好見啦。